有冇人根本唔知周柏豪係邊個？

我淨係知係明星同聽過佢個名
但唔知係咩樣，見到相到唔會認得

係最近單嘢先知佢乜水

自己係深山野人都唔洗講出黎

好多連登師兄連劉德華同成龍都唔識
何況果個咩柏豪

做多左..

認真 唔係玩膠

聽把聲都認到啦 老牛聲

日日都周柏豪周柏豪

依啲細細聲講夠架啦 開po講會比人笑

比比鳥都唔識
證明係00後最近先學識上網

mk失戀歌

唔知咩聲

多左啦

其實佢本身係好紅（出名）定係普通？
我知佢而家好紅

唔會有人讚你叻架
行開啦

自從唱完佢隻首本名曲櫻花樹下就紅左

百年不合，我的宣言，櫻花樹下呢啲係香港人有咩可能未聽過

樹蔭有一隻蟬

出名唔識唱歌囉

識個名同埋剩係聽過首櫻花樹下

淨係聽過富士山下

睇嚟你真係幾out

樓豬60後？

又係啲垃圾youtuber 拍幾條片以為自己好出名？

深山野人黎點都會同朋友圍爐笑下佢首櫻花樹下啦

上網search 原來聽過